點解突然間會冇哂feel??

本來鍾意左個女仔幾星期, 但過得耐左冇搵佢突然之間冇哂feel....點解會咁

樓豬

你做乜鳩

其實ツ點解

笑哈哈既樣畀d想像力

快我20 秒

咁都唔明

好似你條鳩咁 點解無feel?

因為好感同短期記憶一樣維持唔到好耐
你需要對同一個人產生好感好多次 先會去到「鐘意」佢
好感係會黎得快去得快

你巴定絲? 有種唔甘心既感覺出左黎,,,,反而主動左去搵佢...但又冇feel夾硬黎咁

試左幾次佢對我有冇feel但都冇直接俾到signal 有點心累

絲
同你遇到差唔多嘅情況
呢啲急唔黎 當返佢係普通朋友咁接觸囉
有feel先再算 都係冇咁易咪當識多個朋友

你點試佢先? 可能真係你太迂迴佢get唔到

應該都冇乜可能get唔到掛...講深入d我驚自爆

你太高估女仔 真係有啲人可以女好遲鈍
佢A0真係可以你瘋狂追佢 佢都feel唔到
利申試過比人追左兩個月都唔知佢追我

你都係想講你係遲鈍一份子姐
btw佢點追你都feel唔到 之後又點知既?

樓主比人起咗底，老羞成怒

怕自爆唔講太多
佢放棄左一排 我先係朋友度聽返

女仔如果對男仔有好感其實係咪會主動whatsapp?

交流下 好難捉摸呀!!

睇人 有啲人天生被動啲
但多數會 你鐘意佢自然想同佢傾多啲

我覺得男人一樣難捉摸

樓主幅圖似"シ"多過"ツ"

男人簡單好多喎